HK01你好野

話說琴日出左個post
無意中發現香港郵局一早定義左公屋仔 居屋仔 私樓仔

估唔到大家咁熱烈討論 之後都預左HK01黎抄文

果然不出所料抄文 仲要一出出三篇
郵政神級創意劃分香港38類人 一文睇晒你屬於哪個階級
【人有貴賤】郵政將港人分12 組38類 你係成就之巔定比下有餘？
郵政獨創38種港人分類法 多區無故被「降呢」居民嬲爆

中間都講左抄還抄落番個名

睇第一篇岩岩發現果然有抄 不過呢就
叫你落個名 你就同我寫連登仔
第二篇無驚喜抄抄貼貼 唔講了
到第三篇我睇到噴飯
琴日有巴打講左肯定有傻仔話歧視

點知你個記者就今日即刻訪問社區主任問係咪歧視

不過篇文都睇到社區主任自已都歧視啦

在分類當中，不少住宅和屋苑都被點名列入分類。如良景邨住戶被評為「H26邁向中年」，屬低收入、普遍教育程度較低，多從事建造業、運輸業、及倉務藍領工作。

良景社區主任王德源亦在網上對此表達關注，他向《香港01》稱分類標籤未能反映事實，「邨內有來自不同收入背景的人」，又指明白香港郵政作為財政獨立機構可為商戶提供特定服務，但分類「難以令人觀感不太好，亦有不少街坊覺得被歧視」，認為郵政做法「多此一舉」，應交由客戶自行判斷挑選客戶。

垃圾01

炒完人唔夠人手
一單料用三次

似各自各做

呢間野炒IT9
決定del app

非打手，但其實有冇諗過，全世界任何地方傳媒，都一樣上網炒，呢個世代資訊係晒網上，唔抄邊有野做
至於落唔落名，老實說，落既啲人一樣嘈被擺上枱，唔落又嘈偷野，計落唔著好處多啲
當然，大事例外，要負責既幾大都落

01 剩係識網上抄料

話緊你呀垃圾記者

屌支那01靠呢樣嘢起家，同連狗及其爪牙已經變成一個利益網絡啦，連登仔樂此不疲幫連狗同支那01抬轎，唔講以為有得分添

唔落好處多啲，所以好多時都唔會落
得閒望下台灣新聞就知，一樣上網抄，抄得仲狼，台灣人一邊繼續咩都放上網，一邊就嘈被人抄
但唔抄又唔社會冷血
關係就好似狗仔同明星一樣

有感而發，利申，非打手

HK01抄文個廢柴 我詛咒你老母白頭人送黑頭人呀

撰文：爆檸哥正廢柴

又抄post

真係好做
日日上論壇睇post就得

唔只01，好撚多content farm網媒好鍾意抄post，例如topick，係01抄得特別嚴重。
所以我有D post／貼圖我set會員限定，廢事被人偷。

呢份衰撚過蘋果

直頭有目的，有曬plan啦，于品海呢啲真係好撚嘢

抄post狗一世搵萬零蚊個月，老豆老母生cancer入院生不如死，抄post個記者就落手18層地獄

下次你加句:
支那01記者抄post必仆街死

推到抄埋呢個post

抄已經夠無恥
重要唔畀 credit

垃圾01乜撚都抄，班人真係好撚廢

屌，抄得咁足，咁我直接睇連登唔好？垃圾hk01

垃圾新聞記者我屌你老母呀

做01記者嘅小心臨尾嗰幾年，做01嘅偷料連登仔小心埋全家臨尾幾年

如果我係樓主我都嬲到震
個垃圾HK01乜料都唔使做，淨係上連登抄巴打啲文
佢哋仲有面自稱網媒
仲衰過啲content Farm

係呀講緊你呀HK01
做到咁嘅賤樣不如執柒左佢啦

抵啲妓者俾人炒，日日抄Post抄得咁開心吖嗱

宜家間間都上來連登抄文 睇中你哋討論曬所有內容（易作內容）網絡資訊（錯咗唔使上身） 零成本（唔使揾人去採訪）幾撚正

其實真係好狗應該投訴下

仲要炒埋我床哥

抄都算 名都唔撚落學人做傳媒？

01除左一般時事，其他就係連登、香討post，再唔係就星期五早霸王
真係求其請個人返黎上網聽電台就得，都無見過獨家料同偵查報道，仲話想做傳媒大亨抵你燒錢等執啦

Between，聽日一定見01出千元謝師宴個post

屌那星佢咁樣做唔落名只會令到d 人有d 咩好野都唔想開post 分享

我舉個例子，例如有個巴打發現可以用某方法好順利咁移民去某國家既，但因為驚呢d 仆街傳媒上黎攞料，本來想分享都變唔想分享，最後大家一齊冇野睇

依家做記者真係容易

撰文：李智智

其中的最佳新人獎亞軍是2016年畢業的李智智(右)

奶共01啲垃圾文妓真係廢到
難怪搞到要炒人啦

召喚連登起底組
睇下佢有無做過PTGF

其實01請個一日24小時不停上網既廢青返去都得啦

上連登有糧出
幾撚正

01 記者抄文抄撚到而家唔駛出真名
之前有印象出過credit
記者叫強納森

上司抄下屬野都唔得？？

Hk01係低質
但記者報道網上發生嘅事係好正常

其實唔止支01 好多都抄完當自己

屌你老母香港01 你班記者全部食撚屎 咁撚鍾意抄抄抄
好心自己比心機搵下料啦 你地業內算高人工
抄都算喇 咪撚抄連登丫 屌你老母
仲衰撚過小學做讀書報告
每日淨係抄連登 一係就marvel 屌你個奶係唔係無野寫成咁

咁撚勁你聽日報埋呢個post 仆街死啦垃圾01

我係你就收嗲啦

HK01 垃圾奶共抄post狗

呢個要推

炒晒班支那01 妓者就岩

一早係啦 垃圾01

Hk01唔抄呢個po?

讀過吓書都知咩係plagiarism啦

大佬佢地係記者，要報道真相，而網上消息都唔知真假，唔係單單有新聞價值。
而家唔係睇台灣新聞,乜風化都報一餐.
如果網上乜都應該報，我哋屌錯睛報，網上熱話例如派完bonus後離職都當新聞。

是但啦 兒登 支那01大家都知有關係架啦
好正常姐 互惠互利

想知hk01會唔會抄呢個post

支那01

支那01 妓者永世做中國人

Hk01=連燈
都唔係第一日知嫁啦

一百毛抄到上市
好多網媒應該行緊呢條路

仲有成日都講CCTVB，多到我覺得CCTVB有俾錢01唱好個台。
點解咁講？個D講CCTVB靚仔靚女主播鬼咁快又講得多，唔靚又講。
讚到佢哋靚又叻。唔好同我講大學畢業=叻呀？
今時今日大把大學生，CCTVB近幾年請返嚟個D唔係CU BU呢D新聞系歷史耐嘅大學（唔計其他台過嚟），最多樹仁珠海城大，叻唔會入呢個共匪台啦！
其他台如有線同now，好多靚過CCTVB個班又唔成日講。

Hk01我屌你老母

以前就100毛抄

依家就01

佢地專登出幾款標題test 點樣寫會受歡迎d 架

其實間間媒體都抄post架，之前唔係話推上報係好事咩？好幾單嘢都記者mon到post迫到政府都要回應
出唔出名就個個巴打唔同，我覺得好似唔出名安全啲

大家已經唔記得晴報個D網上熱話了。

01記者我想睇你地被炒同事既專訪呀

唔明抄左啲咩文？